唔戴口罩會靚過戴口罩？

有冇人明即係例如五官都正常ok突出 但可能有黑眼圈又或者殘咗啲 就真係出晒事 戴罩淨係望到對眼 , 之後個樣就變到半死咁病樣
相反唔戴口罩嘅時候見晒面部輪廓 顯得精神啲個人都會正啲呢
有冇巴絲都咁想快啲唔洗帶口罩出街

得喇知你靚喇

戴唔戴都咁柒

靚既戴唔戴都係靚
講完

真，好似我咁

我帶唔帶都靚
冇計

屌啦😂真嘅都

有圖有真相

係咩係咩識貨

明呀 我係d五官平均又沒話邊一part特別靚咁....